王騎統計左垃圾C朗今場幾射幾中未?

等你UPDATE睇下C朗有幾廢

王騎精盡人亡啦

睇黎又要入院